九龍城區停水??

有無人一樣??
呢d時勢無水

好多水喎